想做銀行有咩門路

細細覺得做銀行好正，好想做，但依家知肯定日日捽數捽死，但都想入行睇下，無咩大學學位，Higher Diploma都未讀完，如果要做係唔係teller做起，點入

Call Centre / Teller

讀完書先

唔洗大學
唔係傻既就會請

咁即係唔請樓豬囉

垃圾行業

咪撚入 同期入左十幾個 做左半年
冇一個想繼續做銀行 back office 還算好
分行跑數就勸你諗清楚先 我就係入左坑嗰個傻仔